各位皇者曼fans請入黎留低個負皮 好擔心你地啊

你地去左邊啊
就算啞撚咗對前足都仲識郁係咪啊